窮打工仔想開Citi

窮打工仔 積蓄都冇10萬

去咗citi分行問開戶 佢話要上網Book先得
話好Full

但上網book 只有Priority 同Gold
2個要求 都meet唔到
係咪就開唔到戶了？ 有無成功例子？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

直接去屯門分行開
好少人

窮撚戶口link

Book撚咗都唔會問
等咗成粒鐘

開出糧戶口 記得叫佢開埋外幣

上次觀塘開 排隊去到開完都一粒鍾
最窮嗰隻 出糧戶口 連外幣
隔兩日收到埋張MasterDebit Card

上網book咗 但去到冇問過

Thanks! 已booked

無問過咩

冇問過 冇畀過咩reference number

Priority 無minimum cash requirement ， 去門市好快

各位巴打絲打請幫手將連登嘅post 同 comment backup 上
Twitter Facebook Instagram Telegram

hashtag #lihkg #lihkgrealtimebackup

以防連登比hack時都可以保持資訊流通

要walk in

去渣打算啦

唔洗book, 直接walk in 就得，如果上網book 可以㨂最cheap 果個citibanking

要50萬

唔會問你有無錢 亦唔會叫你入左錢先走
到時唔夠錢先downgrade番

揀中環分行，服務態度唔錯

放條referral link 仲要唔出聲

咩野係出糧戶口? 同普通戶口有乜分別?

(成世剩係用開由細開到大既同一個普通戶口出糧)

開戶口要錢者係點, 要拎埋支票去?

出糧戶口 自己每個月過數俾自己計唔計

上網book咗 佢都打嚟話太多人開 要轉時間

有冇開信用卡？

應該咁講, 落分行話要開 priority
1) citi CS 會問打算放幾錢入黎 (手續黎, 因為有 rebate, 人地都係例行公事)
2) 咁你鳩答佢會放50萬 (放5個月有 HKD$ 800)
3) 會即時開acc 比你上 priority (你試下做個 TT, 無收手續費 = priority 左)